其實意粉黎緊呢幾年都值得期待

老個班退落黎之後，班新仔唔會話唔夠料接班

Insigne---Immobile---Chiesa
Verratti---Jorginho---Pellegrini
Emerson---Romagnoli---Bonucci---Florenzi
Dollarma

Verdi---Belotti---Bernardeschi
Cristante---Bonaventura---Barella
???---Caldara---Rugani---Zappacosta
perin

Verratti---Jorginho---Pellegrini
意大利版沙維影帝小白

darmian

Dybala

巴神都無???????

Dollarma

其實文仙尼唔洗叫迪羅斯出山
呢2年俾呢班新仔成長夾熟
歐國杯應該會有D野睇下

巴神呢

rugani呢?

天才兒童巴神呢

狗都唔屌啦

搵件出到國去英超閪甲德甲既都無

咪又係死守到完場 垃圾波

夾得掂先講啦 是但執個有表現既砌陣
隊隊都勁架啦

意粉出國唔選

音樂比利都三張野啦

工兵版

應該變成瑞典咁上下, 守守守反攻

岩
小花落左命令唔比佢出, 不如過擋啦

Jorginho 去鏝了

當年意甲勁, 國家隊都勁

意甲一衰就

belotti唔講
但講咁多廿幾差唔多到三十既

佩連好過dollar馬啦
利申：唔係意粉迷

Doll馬廢唔計入去